大家係時候冷靜落嚟，諗下一步應該點做

遊行人數由100萬去到200萬，政府毫無改變

連日嚟嘅佔領衝擊，我哋失去咗好多人

有啲人受傷，有啲人被捕，有啲人選擇以死相諫

我哋亦試過眾籌登報喺g20前夕畀全世界知道香港嘅情況同埋我哋五大訴求

大家諗返呢一個月，我哋做嘅嘢政府一樣都冇改過

相反我哋做嘅嘢令到國際矚目，國際輿論開始關注

我個人認為我哋係時候暫時停止喺本港升級實體嘅行動，短時間內停止硬碰硬

因為我個人認為硬碰硬重來為咗make noise比外國睇，要令班鬼佬蒙羞唔好再隔岸觀火

我哋搵再多人跳樓，再多人衝擊立法會政府都係無動於衷

所以我認為我哋暫時可以轉一轉我哋打仗嘅方法，上次玩眾籌登報安倍晉三、donald trump相信仲有其他官員都有同習敗不傾香港問題

呢幾日唔單止美國有好多有份量嘅國會議員甚至乎連不嬲隔岸觀火慨英國都開始有當地議員提出製裁香港甚至懲罰當日嗰兩個鬼佬指揮官

我個人建議就再次眾籌

要求外國制裁香港制裁賣港官員， 同外國再次重申香港一球都入唔到，香港係輸得越嚟越多

我哋要畀外國知我哋香港搞抗爭所付出嘅代價所流嘅血，係比你哋西方民主國家任何一個都要多任何一個更加嚴重

我哋遊個行衝擊個議會可以坐十幾碌

我哋冇燒車冇放燃燒彈冇放炸彈都會入暴動罪

運送物資畀我哋嘅司機因為車上面有維修工具都會畀人砌生豬肉屈佢有攻擊性武器

我哋要畀我個知道如果佢哋今日唔夠香港 就以後唔使救

仲要講埋香港滅亡對佢哋有乜嘢影響

多謝你幫手推

係時候真係要諗下

追究煽動暴徒

跟住就要聽林鄭講躍動大灣區

我有嘢講

其實今次我哋未去過西環㗎。
我哋要俾外人睇，邊度先係香港真正嘅管治核心。

暫時我哋損失咗好多兵力係時候再搞多次登報

agger
我覺得係時候以support 下攬炒巴同埋另一個巴打 (提議同國際社會表述中英聯合聲明失效果位)

其實西環真係要去下
巴膠影相都驚

--------------------------------------------------------------
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我有朋友係黑社會佢以前因為傷人比人拘捕過， 佢話差佬會逼你簽一份嘢認你有做， 你唔簽佢會打鳩你

即使有傷痕瘀曬過驗傷官都會話無

下一站
西環

唔通入去坐會好過比人打？

唔係叫你認罪

不過香港其實真係同大陸冇分別會逼供

不合作運動，全城1823 報湋迫撚狗，又可以等D人仇警。

要俾佢地知其實香港政府仲係乜7都冇做 冇實際嘅回應

根據警方所講哮喘藥係危險藥物，較剪、士巴拿係屬於攻擊性武器

銅鑼灣旺角有好多仆街黑店藥房

仲有好多仆街黑社會親中紅van

又唔知親中派議員屋企有冇哮喘藥同埋士巴拿呢

休息完要繼續努力 不鬆懈

坐紅van 全程拍片超速超載禁區上落客，等你班仆街載人去road block

本來銅鑼灣去旺角收16至20佢嗰日收30

發國難財

記住燒落隻碟度先有效

香港內部我覺得可以係地方工作著手
一個禮拜光復一個地方，比人睇到點回應地方訴求，有多d時間籌備，又令人keep到熱情同收納多d人支持
而主題回應4大訴求都唔可以停，但次次都遊行呢種模式希望可以變變，須知道香港人都係3分鐘熱度同心急，行得幾次 次次主題都一樣佢地就變番港豬
聽到出面有意見話搞1台1咪既討論，自制林鄭答問環節，無聲集合 都係好好既意見

香港以外既戰場要keep住國際輿論既熱度，reddit，twitter，登報都可以，主題可以係警犬種種無理不人道既行為，香港人再度大規模集結，針對英 美 日呢排對港表示關注既回應

和理非真係可以做得更多

唔係行完一日就會爭取到目的

咁樣純粹係自我感覺良好

可以參與更多泛民嘅集會， 造更多低成本唔犯法嘅不合作運動

再進一步當我哋畀人包圍嘅時候其實7月1號，和平理性非暴力嘅遊行群眾可以反包圍警察，用人數迫警察撤退